四代女團Melon在榜100天以上的歌曲

TWICE
FANCY 141日(在榜中)
yes or yes 258日
dace the night away 268日
What is Love? 203日
Heart Shaker 256日
Likey 238日
Singal 154日
Knock Knock 215日
TT 309日
Cheer up 479日
Like ohh-ahh 350日

Blackpink
kill this love 159日(在榜中)
ddu-du ddu-du 327日
forever young 174日
as if it's your last 453日
玩火 357日
boombayah 134日
口哨 237日

red velvet
red flavor 445日
俄羅斯輪盤 274日
ice cream cake 139日
ROOKIE 193日
dumb dumb 211日
power up 129日
peek-a-boo 175日
bad boy 182日

GFRIEND
time for the moon night 186日
時間流逝 263日
今天開始我們 437日
你還有我 210日
glass bead 132日

MAMAMOO
Starry Night 240日
Décalcomanie 303日
gogobebe 115日
你最完美 217日
Yes I Am 130日
Um Oh Ah Yeh 167日
Piano Man 161日
I Miss You 100日
i miss you 109일

ioi
陣雨 130日
VERY VERY VERY 221日

IZONE
VIOLETA 125日
LA VIE EN ROSE 154日

LOVELYZ
AH-CHOO 264日

ITZY
DALLA DALLA (在榜中) 210日

(G)I-DLE
LATATA 156日

OH MY GIRL

TWCIE BLACKPINK很強, RED VELVET也有很多熱門曲目,GFRIEND和MAMAMOO真的是中小的奇蹟, IZ*ONE比起影響力似乎是安靜強勢的長久型。

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

擺擺加孟

計平均啦

@rbb

IZ*ONE比起影響力似乎是安靜強勢的長久型。

長條毛咩2021上半年就要收皮

Red velvet 必勝

twice 早期啲歌係好過依家好多倍...
rv bp gf就差唔多水準

IZ*ONE繼續咁落去至係最好
唔係又會好似I.O.I咁，成員拖母艦、拖火車

我一直諗2021散咗，啲成員之後會點…
日本LINE仲返AKB? 元英、宥真拖新團?
新團EVERGLOW及Rocket Punch都發充咗兩年
叡娜、權F、彩元仲入返團？但佢哋又唔夠料solo
而且叡娜唔係主唱，又唔會係門面
如果入返EVERGLOW唔係同隊長爭RAP、就係同MIA爭主舞…
人事上點睇都好難搞……

OMG值得更好

椰奶定位好似本身係main vocal 只係pd同宜家有其他人主唱佢先變到好似乜都擔當下咁
我都有啲擔心佢解散之後點 明明實力好好

幾時可以connect埋各團粉絲

Itzy都算係四代？

綜藝能力一流，同一線藝人合作過固定綜藝，起碼唔太擔心失業、失蹤先。

唔好要佢一個拖成團就好啦 ioi個幾個都拖唔起 唔想椰奶步佢地後塵

權我覺得夠料solo 但公司唔會肯